﻿1) Verificare la logica.
2) list aziende, tabelle piu stretti
3) list intera, inserire filtro al posto della "pagina" (aziende e diplomati)
4) login non a tutto schermo, ma a centro della pagina.
5) una volta entrato su un profilo andare direttamente nel modifica profilo, annulla porta a lista delle aziende o diplomati e logout porta a index
6) intestazione da controllare quando si fa login e su modifica profilo.
7) modifica indirizzo studio e descrizione in settore nelle "aziende"
8) cambiare colore quando sei loggato, 2 colori diversi per diplomato e azienda.
9) quando non si è loggati, i diplomati presenta solo un rapporto (per ogni indirizzo quanti studenti, liberi e laureati)
10) Nel home una volta schiacciato i diplomati, visualizza il report e la possiobilita di fare login.
11) una volta entrato come diplomato, lasciare solo il logout senza possibilita di far vedere le aziende.
12) lasciare sopra i bottoni 
13) il campo laurea va modificato ( si o no )
14) cambiare descrizione da file curriculum a curriculum. mettere un icone se esiste il file pdf. se non ce viene disabilitato.

